[陰謀論師]中國「費城實驗」？？

哩排成日限電斷電尋日直情廣東大停電
哩幾年成日都搞啲咁嘅嘢
其實係唔係好似美國當年做秘密研究先搞到停電？
本身澳洲輸入嘅煤炭量唔足以影響到咁多地方。

費城實驗（英語：Philadelphia Experiment）是一項流傳已久的傳聞，宣稱美國海軍在1943年10月28日曾在賓夕法尼亞州費城一船塢舉行秘密實驗，使一艘護衛驅逐艦（英語：Destroyer escort）埃爾德里奇號（英語：USS Eldridge (DE-173)）在觀察者眼中隱形。

算尻數啦

美國收埋咁多高科技

美國就係，但玻璃國真係真正停電

美國都唔係
咪撚鳩啦傻閪

其實你睇唔睇得明段字架傻鳩

事實上有大停電然後美國官方無任何哩件事嘅詳細記錄
你可以話未必係真但你肯定唔到佢係假喎
所以先叫陰謀論

範圍超廣！北京上海停電通知曝光 中國網友傻眼了

做完冬又停